又save

屌你老尾啦臭閪 save夠未
有病睇醫生啦仆街

系

無卵出來累鳩人啊垃圾^.^條9個都save下先安落 忽上腦

點save

無問啦

睇我？

關猁撚事